降魔的黃到咁冇人講？？？

撐警楊明俾人打撚到豬頭咁

拉

私了

最後仲殺撚埋佢 馬明係手足

露唒底啦，自己單機啦

大中華膠 都係手足嚟 勿鬥黃

騎處難下又周街講咩 直接消失都似

佢係咪有口難言真係唔知, 但係現階段肯定唔會當佢係手足

分化撚

佢唔係加拿大嚟咩

好撚爽

佢係去加拿大讀大學, 兼且入埋籍

咁都係大中華膠啫

條友似係五毛

d化妝好撚流 tvb真係狗電視台黎

但係呢你睇翻訪問就知佢啲英文好撚屎
講到柒下柒下

佢講中文都柒下柒下咁

因為冇人睇cctvb

有人睇先有得講
都冇人睇
講乜？

手足